有冇人用緊HMVOD?

2019年都過咗兩個月, 佢地個網竟然係冇HTTPS加密...
過年無聊喺手機App申請咗免費試用
點知啱先諗住用電腦睇點知就發現奶野了

唔知有冇得同佢地要求刪除我嘅會員資料？
我驚佢地個Database連會員資料都冇密碼到

加密

兒登冇人Care Security同Privacy？